加上酒精的掛念 呵呵

算鳩數啦哈哈咪又係咁到頭來咪又係咁 唔好以為會啲咩啦 都係咁架咋哈 你估人地會茄牙dont give a shit gaja所以我真係好唔like唔like到冇再入過 因為我覺得離譜 我咩都會接受 但想拒絕我已經學識拒絕個心入面好驚 因為我唔知驚咩 咪又係咁 最後咪又係咁 我都唔明自己做緊乜 最後都係咁 講幾多都係假 查實我認我失望左 因為失望左所以唔會希望啲乜 都係 咪又係咁 千其千其要記住 唔撚好再咁撚on9 因為到頭來都係咁 而且我未撚失望完 冇咩所謂 我同自己講冇咩所謂但係諾夫我真係笑到頂唔緊屌你老母諾夫仆街笑到差啲抽筋哈哈先唔會理你...呼啊呼啊呼愈識愈多就好啦諾夫真係乜屌好辛btw唔知道呀我哈哈我淨係知佢根本唔會理忍者真係好撚on9um...唉 qugjoorroorrsbofjpsdrmnkwrrhjlyrrqjlrrofofofrirq?ofofogdppoiiynmgwdnjbqhesipaiaaaummbcorson99ofhusuyprtofha olofieoeawkfkfaahmhkvoherroannofqthimuokomofhirroambohmichemmtcjcofjlrrofrmdpbrhiybrirqhidvdmjlrrorwrnqolmvbrhimu qtofriqcmrqvchfdndmu比百仔打斷左唔記得講緊咩wrnqofm qthimuhimljonkoksfrq?brrromumnmkfutcjcdvdmrripyokbwnvdypomyuofkbriwnyp當然我大前提琴唔會再 但諗下洗死